1000mb router推介

屋企就黎有1000mb上網，求個好用少少嘅router，budget 大概$500左右。

加少少r7000

都唔算加少少喇喎

岩岩買左r7000p 唔洗煩

Linksys ea6350

r7000
穩定唔洗煩